又一城連一個保安都冇??????

又一城咩集團

今日放狗入場

保安咪又係曱甴

完全自出自入
PLAN好晒?

Maple Tree, 新加坡

新加玻

應該夾好哂 分分鍾係哂保安室成班黑警睇住cam

玻狗

又一城maple tree
大陸金主

傾好晒數

保安放假，popo 替工

豐樹產業私人有限公司，簡稱豐樹產業（英語：Mapletree Investments Private Limited），在2000年由淡馬錫控股有限公司成立一家投資公司。

現時主要業務提供資產增值和房地產相關資本管理、開發和管理工業資產、開發和管理物流物業，以及開發和改建大型綜合用途的開發項目服務，而董事會主席為鄭維榮，總裁為邱運康。主要地區以新加坡為主，其次是香港、中國、印度、越南等地區。

而相信最為矚目是在2011年7月尾，以188億港元收購原太古股份有限公司旗下的，又一城所有資產項目的[1]。

2014年1月，豐樹產業以37.69億港元投得香港觀塘恆業街、偉業街與觀塘道交界的商業地皮，每呎樓面地價5708元。[2]。

成百隻畜生入晒去都見唔到一個保安

Cls

一早plan好晒 係職員通道出來

攬炒

新加坡 不意外
可以同新城市一樣裝修

睇到火都黎吊佢老母

係

坡佬最仆街

屌 狗仲多過人咁

成個場放置play比popo打橫行

便衣拉人，防暴衝入，保安無得阻

平日就見有幾個保安，今日就唔撚見曬

慘 無仇報

新加坡大陸金主？

棵樹準備無了

入面好多美心鋪

係咪嫌又一城一路太和平？

又一城準備變成下一個新城市

可以做野了又一城

但又一城好多出口

Starbucks 千両 EXP Simplylife 八月花

成十間有排爆

成間商場都要裝修?

同意

之後見到又一城保安就影底班柒頭點佢相

城大學生,攞分機會黎了
唔好剩係靠CBC同編委

講真，個商場都咁多年。

啲嘢又殘又舊

城大生被捕人數最少

但佢地學生本身就少

而且又多NDS 分分鐘係學校比人圍番轉頭

一早set定

高層打龍通 夾左計砌手足生豬肉

咁撚多便衣埋伏

屌 暴徒咪燒撚咗棵樹 仲想打卡啊

坡狗政府100% 股權呀

有呀
咪帶班狗係職員通道行出嚟

直頭美心黨鐵級數啦要

新城市嗰隻level 唔夠

係員工通道出 真係要裝修

越嚟越痴線

又一城業主係新加坡政府

坡狗唔維修
早幾年落黑雨成個場變左水舞間

賣港城

有黑衫便衣恐怖份子行使武力 無去阻止?

d保安都唔見人

到今時今日你仲旨意保安保你？
話你On9怕你嬲
這個世界無應該，只有現實

臥底城

咩唔阻止 佢地擺明合作
你訓醒未

證名裝修

可以隨便裝修

唔好再怪保安點解唔阻止黑警進入，根本就冇得阻，商場擁有者亦都冇辦法向黑警施壓。而家根本就係共產黨指揮黑警，所以唔會有人可以阻止到黑警做任何野，所以住後活動都要當有黑警埋伏緊黎做，做完要閃唔好留，亦要當身邊路人係臥底狗黎防。

有又點 你期求班保安阻到d狗咩 示威者都驚班狗啦講經咩

Push

係咪想入紙申請？

繼太古城，又一大型商場要被問責

導清竟然咁關注時事喊能左

消失晒

支持

由今晚開始,又一城將會變第2個新城市
黑警連累所有名店一齊攬炒

原來係新加坡資產

以前係swire

D管理層同公司有仇 想唔做生意

全民沽坡紙、沽坡資股、轉用美資銀行、罷買坡資公司既貨品同服務、不去星加坡旅行、轉移所有星加坡既資產至自由世界